仲話係Top5中堅🤣

華拉尼
拉膠

Top 1,2

今日攰姐

皇馬隊中嘅top 1,2

我地利記雲迪克+老虎撚屌打

拉膠隻揪係top1🤣

世界盃金手套
同埋世一中場

唔記得邊個post吹奏拉膠技術有TOP5

小器黎講top1

班on9仔吹到佢技術一流

但係有世界第一中場喎

再串佢就一陣操練省鳩你

關節技幾勁

做支點一流

勁到仆街啦直情

cap得好

停到波